THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [26]第6回シンデレラガールズ総選挙開催!

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：容巴係咩意思？
A : 容巴係一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

新post提示

總選舉將會於本日2時開放投票，根據往例，無課金都會有100票可以投（log in bonus)

請大家多多支持

置入式行銷

你知道得太多了

歌曲總選請投かえみず狂騒曲

支援

票投mio 正式啟動！

同mio 食緊lunch

點解你地咁邪惡

歌曲總選請支持Tulip

ロリ組

蘿莉唱tulip...

利申 非LLC

美嘉捕蘿 早苗在後

請支持美波， 支持me waifu 既生存本能ヴァルキュリア

就算你地唔支持我都要支持下我地呢到大橋巨巨

Must vote 卯月

有咩歌係大熱呢

三粒星

有冇人同我同一陣線

我覺得evermore最好聽wo

美波翻唱過，機會渺茫

こないかぜ

つぼみ世界第一

好難投呀屌
首首歌都好好聽

支持有志希既Tulip 都可以

志希

真係好難投

我都想

對角色有愛既又想投
隻歌好聽又想投

得罪講句こいかぜ得早見carry到

可唔可以投卯月ver Romantic Now

話說有人好有心機整左卯月ver既CGSS MV

如無意外應該投love destiny

我都係咁諗
所以有啲想聽其他人唱會點

東山可以一戰

我都係生存本能派

都係Evermore

卯月上年咪第一囉
比D機會其他人啦

+1

做第一個連續2年拎

支持卯月永續總選第一名

D卵用巨咁惡既

楓今次會係234定5？

完美迴避冠軍選項

新post lm

有愛既角色上年都唔見上榜
今年只會更加慘

走路工係未一定要驗證先投到？
如果係有咩方法？用日本點電話卡得5得？

拎左冠軍反而有種輸左嘅感覺

淘寶/日拍/自己用日本電話卡搞

至少運營唔會俾楓做第一

楓楓等做第2啦

動畫度要不是楓carry NG三個

LM

留名
Btw點投票架
利申冇玩走路工

幾乎可以肯定楓姐至少有一首可以唱

單曲首選S(mile)ing
Unit首選ラブレター

ねぇ聞いて ステキな戀をしてるの

唔使諗

Uni投咗 yes part time

Frozen Tears
生存本能

下面都幾多未聽過既歌

唔洗諗

ヴィーナスシンドローム

生存本能ヴァルキュリア

係咪要有玩moba先有得投？

Moba投 idol
CGSS 投歌
好似係

game入面主頁左下角有一格係投票
如果android你可能要set time zone 去日本先見到(或者等到15:00)

我入game搵唔到邊到有得投

iOS 都係

唔怪之得

投咩好

我以為得android咁麻煩

雖然我冇投毒茸
不過想聽加蓮唱毒茸今次就係機會！
加蓮P努力推加蓮上第一

我諗起個劇場

唔知動畫會唔會做呢回

你想佢點唱

我冇辦法將淵上舞把聲塞落去毒茸傳說入面

再響mobage 推卯月上第一 今次我就支持容巴

留名

單抽好難投

こいかぜ

終於得閒一開

今次的ガシャboost竟然有

竟然有take me take you
轉駄！
請支持take me take you

楓

個髮型好靚

C.C.唔係mioP咩 ？

對抗

依家d 容巴

C巴 （adj.)
形容平時口講愛一個
投票投另一個既人

容雜兩個扮睇唔到，果然係一伙

假如美波第一既話
你地想佢將邊首歌唱成機人番OP?

三連星啦梗係

已經有

一時腦殘
我揀Can't Stop!!

2nd side喇

白貓果邊好危險
上次月限課剩既
好大機會會比白貓吸走哂

變做機人番OP既in fact可能好有趣

課完白貓之後下次月限再課

白喵呢d就黎執既game，重課落去把鬼咩

邊個課白貓邊個就係鬼...

抽到咪唔洗課囉

痴線要拎s score50石難過食屎
落曬奏+OL剩半滴血先岩岩好110萬

中間連打我反而ok,係炒其他位,感覺志希連打甚至難d?

absolute nine易好q多

扮工留名

首memorie似25多過26
初見fc左

兩隻驚都好危險
深坑

Me...

點算呀膠巴
新女角果兩粒星星好邪惡
好想犯罪

棄左坑3個月

solo曲決定輪住投周子同奏
最尾有無贏都好
都叫做支持過担当

未睇

担当の鑑

組合請投take me take you

飛鳥未出，allin 紗枝

宣傳

而家開moba仲有絵里さん送（CV:香菜）

有得投飛鳥首歌喔

未出既歌都投得
組合請支持take me take you

咁開多兩個ac
花簪 薄紅 共嗚

Pastel pink jewels evermore

俾多票frozen tears OK?

未出既角色歌都唔知邊個打邊個

我有票嘅都投咗啦
仲有naked romance 同三星想投

投Cherry merry cherry就對了

組合請支持tulip

まつえり

因為松井的呼籲我都投左奈緒一票

喱隻我一定識

你走開
請投take me take you

投薄紅

想支持，不過ラブレター先係第一

水巴，moba今次活動隻周子有冇興趣
可以順便獲得投票權喔

你都走開
請投take me take you

想G持TP

たけめたけよう之後都會出架啦
集中票源去あんきら狂騒曲（三人）

有無人發現,單曲個順序
假如係岩既話,下首solo實裝既話會係...

講完都係死返出去先,歐洲POST唔俾ME留係度

我覺得其實只係未實裝既歌入面number 最細

依家啲雜種咁惡嘅

初出順黎，唔關事

あんきら唔係杏唱就完全冇左果隻feel

下首120%係中二鳥架啦

想g 持d志希

花簪都未SSS

愈搞愈多想支持既歌

唔關事
三個唔知咩人唱Dual組合曲
玩L死笨大作詞個位先

宵乙女狂騷曲

其實連首歌都會重新arrange過
真係有需要既話毒茸都可以變舒情歌

唔好破壞あんきら

發現楓楓閘都入埋 同特首選舉一樣咁黑暗

用薄荷既速度同節拍唱毒茸

以前每次都俾人話只要打倒楓就可以成為CG
所以⋯⋯⋯

好想快D出あんきら既碟
而家先出到jet to the future

見到藍原twitter 點都要投下票比志希

Jet to the future都有得玩

Ching hoball

喺有生之年有冇可能睇到我楓mv

暫時好似無人表態話投Jttf

輝子小梅唱

mio>美波>志希

我睇唔清望唔透

話說有冇人知這是不是只係得個睇字？（今次event)

美波>志希>mio

因為無其他人curry到狂騷曲

軍神幾時先吹大雞叫人投加蓮

支持左志希
話知佢

狂騷曲好正
唔好亂搞佢

有一巴巨巨起度我好放心

相信idols既可能性

叫高巴跳

上年十月係日本發夢見到

己投

如果有償10抽送投票卷既話

高巴跳啦
捱下義氣幫你拍

有人話三人unit要響子、小梅、りか

投左花簪 & あいくるしい

投一日當支持
但之後唔會，無人carry到

投左 In Fact + Heart Voice

已投

全祼待機

不要放

第一日都係投左恋のHamburg同Love Letter

聽日先再諗

棄

這正正是Moba的玩法⋯⋯⋯

留名睇moba係楓姐贏 然後cgss係戀風

有償十抽送卷是常識吧

麻油p唔投麻油會被桶

Twitter 好多人拉票

拉票潮

無能為力

點解有2格冇野ge

係咪有唔存在ge歌可以投

禁落去聽....冇聲.....頭好痛

課啦，望

上年CG動畫14人得莉嘉圈外

投咗この空の下

爆左quota喇今個月

點解

我d 票比曬美波同志希

上次起日本見到啲周邊妹嗰啲都係特別平

好可惡

美嘉同莉嘉=諸葛亮同周瑜(好似係)

請大家支持我地既灰姑娘島村卯月

點睇都係諸葛亮同諸葛瑾

明明兩個都咁好
鷸蚌相爭

要計埋みりあ做桃園三劍俠

早見冇Twitter
留意下ふりすた會唔會講

做過一次cg就冇機會㗎啦
你看看歷代cg就知

作為莉嘉P
我係唔會放棄

早見︰乜要拉票架咩？次次都一車車咁送去投票站

一時諗唔起諸葛瑾

我諗起這幅圖

玩走路工，票投莉嘉

加蓮P的希望

其實只要係我擔當既入到頭三都已經好開心
只係有票就一定要投俾卯月

[black]希望今次總選志希可以奪冠[/black]

凡事都有第一次

等緊洲崎拉票

靜候軍神指令

連ちひろ都企埋楓さん（同森久保）嗰邊，我都只係求入到Cu no.1就算

聖夜楓唔是初出影響不大吧

アイドルマスター シンデレラガールズ NO.1 甚麼的

むぅーりぃー~~~~~~

其實主要都係boost森久保

高巴有冇興趣抽返聖夜楓返來

興趣緊係有

Frozen Tears

組合未決定投TP定Love Destiny

高森P同三宅係咪坐定粒六

真札睬你都有味

另外隻驚要點玩同點先玩到

你指moba隻cg?

同樣應該重有 上坂

Download>>課課課課課課課課>投票>完

係

done

唔係要認証左先可以投票咩

無完呢一回事

用錢解決到ge問題唔係問題

Cinderella Girls遊戲連結：

基本上一開始過左みく的tutorial之後去淘個認証返嚟就可以

你再有問題歡迎隨時提出

提提你，本家cg不是game,是P們展示財力的會場

之前冇ac玩過
禁來禁去唔知做咩

劇場閱讀器

"社交" 遊戲

認證唔平架

唔係申請左yahoo就得咩
仲要咩認證

主要係玩event，所謂玩，係俾錢狂買活動水爆分，邊個爆到2000位內=win

平時個仕事係用來升你的status，只要定期去打道場，每個星期最少會有2支水（注意，冇マイ標示的水係遊戲內的貨幣，free trade用，一張舊恆常的SR價格一般係1-2支水）

認證左至有人權

im@s嘅博大精深真係令我不得不

想試下玩
但又冇咩似game嘅feel

高巴講左，冇認證的acc係冇意義

印象中好似80-100$？唔係好知價

Mobga 最貴 要百幾

Around 百五

Download唔知玩咩

去日本買張卡都唔使咁貴

對，唔係game來

認真答的話

1. 劇場reader
2. (我唯一玩落去的原因）抽咭/ free trade可以得到偶像的思いepisode，睇你同担当的各種互動, eg

3. Event的コミュ、unit可以俾空間你們ff

4. ぷちデレラ好可愛

高巴可以拎嚟賺水腳
去鴨記買一堆卡

仲有你可以用嚟模擬下炒股嘅感覺

妖觀塘線死左，放工先黎咁

想試下玩
有咩要注意

有超得

荷包
心臓病藥

同埋你開波揀passion
見巨巨鐘意mio，即係應該會砌passion 隊
你開波揀乜就跟成世，而揀個type會有加乘

我鐘意mio
但係組合淨係鐘意co
pa 凈係鐘意美嘉mio

不了

之後可以用item換返屬性bouns
問題不大

咁你應該鐘意埋夕美先係

假設你打算長玩+已認證

首先要累積資產（偶像）
Free trade有大量平的cost15-18的偶像，eg cost18恆常未央只需1體平到笑，最少5隻偶像，齊腳20隻（唔可以用重複咭出戰）

咁體同e這些錢可以靠打道場儲（同自稱道場的義工們對打，順便升親愛度），每星期會因此有敢鬥賞/銅賞的2體獎勵
不過最直接係課

點訓練：
食N偶像，特訓的話記住要滿lv滿親愛度的2張相同咭，同埋親愛度max bonus一定要去見佢先有，你玩到會知我講乜

有event佢會送少量水，無課的話用這些打都可以儲到唔少資產所以建議積極參與

五十嵐裕美吹雞
杏排高位即係多左野做

call返プロダクション班痴線佬返黎借人衝event先

ぼっちプロ社長表示憤怒

杏我ok
合法

一返黎又多左個S5

我個得S

流石高巴

如果係為遊戲性想試下走路工真係唔好啦
一黎唔認証完全冇意思 二黎雖然百幾蚊唔算大數目 不過認証完發現唔岩玩真係冇意思

啱
不過im@s嘅博大精深真係令我

小薯走路工個邊玩左耐又唔算耐
100lv先得19k fans真係想跳樓

中野仲有街機玩
雖然已經用緊代咭

仲有次次up都係中1水SR真係
最高個次都只係中張20水既

炒股失敗例子

大橋巴or一択巴

岩岩巴士隔離坐左個人打緊LL，我就打デレステ
兩個人D歌越打越難動作越黎越大

郁佢啦

車程幾耐

塞左半個鐘都未上高速

LL糞驚

識玩緊係玩班尖

已投 frozen tears

聽日要投こいかぜ啦

EVERMORE (4thLIVE MIX)

404not found

勁好聽

神です

肯出BD未

神曲，幾時有得打

never say never M+ 已經32次...仲未FC
點解會咁

有得俾我地聽哂未出既歌....CY好野多謝CY...

我memories打左10次都係斷同一個位

CY: 得個聽字 有Ｄ唔一定會出哦

身為加蓮P緊係all in frozen tears

我有個位係完全冇難度但係應該有四成機會會miss

我係完全冇頭緒點解可以打左3x次都會唔記得呢個位

agger
solo曲冇諗住投第二首

羨慕有得去福岡既巴打有得聽 frozen tears又有得玩彩虹橋

彩虹橋 -> frozen tears -> secret guess 登場 TP
等睇BD

你肯定加蓮會唱frozen tears

是但唱一首都開心

有幾多個巨巨有份錄
高巴
大橋巴
一択巴
Wea巴

果然係雜巴

話說我當初仲估係cd抽ssa 出嘅時間大概可以容許到

唔好咁雜巴啦

點解m+ fc個分仲低過m

我廢

山本自己投自己

請投莉嘉神聖一票

可惜條 message 已經del 左

國唔國電話會彈聲優Tweet Notification既人好豚

幅圖會有AC名

著住咁厚衫都咁樣叫班男同學點算

prpr

好日都唔會開twitter,係靠呢d

前途無可限量

くそがああああああああ又1 niceeeeeeeeee

有神快拜

邊嗰話ex aid rider 個個樣衰

食指黨流星雨個位成日斷

就係嗰度nice

姆指勢

佢劇場版true brave 用明明係50
比返brave 變100

Btw呢餅帶一定買

做p有益身心

大西巴睇咗宇宙未
司令型到

@@？

志希

保重身體

我得開波mio R
身體非常健康
共勉之

法國妹

網友:
介紹好似話對付宿敵(除左graphite之外應該冇第二個啦掛)果陣用 即係打graphite果個係brave唔係snipe 即係snipe有可能......嗚

無事嘅

我又來

Mobage?

是

蘭子

又可以投票

決定all in frozen tears 同薄紅

多謝巴打

lazy lazy

不過紗枝啲歌除咗周子同芳乃都好難有人carry到

今年無追

到目前為止都好過動物

考慮到依點所以冇投,驚有反效果

話唔定意外地sugar heart 可以完美演譯

突然諗到

如果楓成為cg,而大家又成功投左恋風出來⋯⋯⋯⋯⋯

所以我投曬擔當歌一票就會轉其他

直接召喚宵乙女⋯⋯⋯あ、ナナさんは結構です

CY: 乜歌都好 原唱重唱當 (ver.2017)賣

酔いかぜ

繼續allin ヴィーナスシンドローム

靠高巴與愉快的伙伴去種票

from伙伴

雖然莉嘉要上榜有啲難度
但係如果佢唱其它人啲歌應該會幾有趣
有冇邊首歌啲漢字難過Twilight Sky

咁快就抽左30000CC

四字成語串燒歌

版美嘉...

幾時先有心もよう打

SSR依家野都係課返黎姐
幾錢唔重要 最緊要係愛

楓P有生之年系列

投票手快禁錯左落こいかぜ

希望所有仲未抽到本命SSR既P可以早日抽中

單人曲真係唔知投邊個
團體投左心模樣

不了 會窮

你未抽到本命咩？

終於碌過

終於有一首m+過到

我覺得卯月m+仲易

票已投frozen tears + TP
Btw想問問moba特訓使唔使滿埋人氣度？

社畜早晨

點解凛係最公廁嘅

起身個腦就硬梆梆

等緊班契弟接我更

一起身竟然係去走路工度打event

衝活動嘅production 真係辛苦
我嗰個間唔中自發打

走路工唔算花太多時間，都仲OK
デレステ個邊實裝プロダクション既話

你睇下2016年援交榜
唔計新子憧同新_ _海邊個排第一

熱到個人醒左，可以考慮沖個涼先

每年屋企小劇場

我: 母上:
我: 好熱，不如開冷氣訓
母上: 電費你俾呀？
……十分鐘後
母上: 仔，閂窗

我: 好熱，不如開冷氣
老豆: 咁凍開咩冷氣
我:

前日行秋葉tora果陣見到
有成半層都係瘋狂宣傳5live
中間pp vs pcs vs tp

cutter啲畫真係好屈前日event畫比hego果幅二次元池面完全係pro既級數 可以拎去做刀男人設果種

點解嘅

雪

因為感覺，感覺呀

花

愛自己角色的聲優最棒了
かわいい

喵

睇少d本子啦....

援交妹

咪臭係

雖然凜扮喵真係幾得意

中齊楓 下個到美嘉

今晚有劇場

有冇巴打用緊ios上左10.3.1？
想上但驚打唔到cgss

點會唔得

有朋友話會彈app

會lag機

唔知一陣會出咩卡呢

至少我唔會

今晚就可以睇到巨巨點瘋狂FC屈機

點解我要番學

有無人可以錄影大橋巨巨，チエリ巨巨，一択巨巨，高巨巨同紅巨巨聯手既完美協力live俾我地小薯睇？

chi sin

留名睇美嘉機關槍毒茸ap

初見FC never say never M+既雜巴唔得閒換左3x次都FC唔到既我落去
好大壓力

Mid-range Android表示 咩都lag

ME連IN FACT都FC NG DOU

好串

PRP冇1000,唔關我事

連續兩日allin左s(mile)ing同love letter,諗緊聽日轉唔轉投流星／心もよう／魔女曲
single可能揀usamin 2nd single

唔準轉

30票投哂s(mile)ing同love letter

認真
個個都好巨

電撃的劇的奇人＠藤原ﾊｼﾞﾒに全力 @ferixsferisis

4月10日24時の総呟き数から得た得票率
藤原肇 2.69％
佐久間まゆ 2.47％
高垣楓 2.30％
喜多見柚 1.98％
本田未央 1.87％
荒木比奈 1.78％
神谷奈緒 1.76％
緒方智絵里 1.58％
輿水幸子 1.58％
北条加蓮 1.55％
安部菜々 1.52

2017/4/11 11:16 Twitter Web Client から

太緊張炒車

我想講Master我都係得83首FC，邊可以同上面D真巨比

雜巴又對我施壓

我都求 有無手元

瞓身當底褲撐陶藝家

同樣係姆指勢表示好想睇天使巴係點玩
我覺得我遇到瓶頸

撐闘牛士

我都係兩隻姆指架

你打個陣明明十隻拇指(殘影)

求手元動畫
lv30我可以唔落補過到既應該得生存本能

3指勢here

兩隻姆指應該冇咩特別既手元
基本既反應快就ok

M+卷又用哂
生存本能都仲係差一粒

m+卷真係
我寧原佢m+扣多d體但可以無限打

手速應該係我致命傷
有啲位係知個譜面係點但係點都追唔到
e.g. あんきらM+折衷案

可以follow這位親指神

補圖

想像唔到點解可以姆指FC到全曲

あんきらM+真係難
冇加掃我都5miss
加埋點算

平均30miss
未計bad nice

雙姆指我既得youtube有個叫brory(類似)
雖然我5指,
因為覺得雙姆fc真心神,間中會去睇下

5miss

我最勁嗰次都係7miss3nice...

national blue係左手連掃x2難
android中間
流星群
過到就多3首 得1張1.0卵用想碌過都唔得

あんきら我覺得係最好玩既30星
玩完個身係會熱
好想再玩番

キューポッシュ公式☆（コトブキヤ） @koto_okaG

Pの皆様お待たせいたしました！アニメ『#しんげき』も大人気『アイドルマスター シンデレラガールズ』より「キューポッシュ 高垣 楓」予約開始です！お酒とかお酒とかアロマとか付いてます(えーきち) #imas_cg #キューポッシュ

2017/4/11 12:19 Twitter Web Client から

ME連某啲24 25星都搞唔掂
都係摺埋瞓覺算

小薯prp終於過1200
同上面班大佬比我仲係薯蓉

折衷案果度我玩左咁多次
係得一次連到
折衷案炒車

過左折衷案 後邊炒車

最好玩係生存本能
得呢首仲有我係玩緊而唔係被玩既感覺

買

見到有人單手fc流星m+

我試過一次

我都唔知嗰次係點過折衷案

唔玩M+

シキP?
呢個起我心目中已經唔係人類

痴線

而家已經有人prp過1400

1200

未知嘅世界

Cls

應該要豪華陣容+29以上全FC先有可能

應該m+埋30啦

有埋skill boost既單色隊
cant imagine

我隊337k 冇overload既vi隊
玩party time M+都132萬啦
有奏同overload既滿點豪華vo隊絕對過到140萬

營業smile

合法

起P既立場其實杏先係最易搞嗰個
只要一粒糖杏就會做足100分

有豪華隊但係手殘冇藥醫

問題係我隊vo勁殘
麻油同莉嘉撞秒數
又用緊限文香做第二張combo技
13秒美嘉真係靠唔住

自問隊vi隊都算豪華
有OL
prp最高嗰首係m@gic

各方面都係做足一百分

我要figma

29星係高一截

【e+より】《お知らせ》入金手続き完了のご案内

曬死我了

真巨巨係唔需要追PRP

prp 最高係evermore

party night應該係最易既29星
好似係我活動第一隻FC既M+

唔追分了 追人算

世事被你看透
真巨巨去同真人開party

仲未知攞唔攞到多一日
攞唔到就放比本post巴打

本田未央

我覺得夢色易d

點都係命燃xxxxxxxx,sweet witches night最易掛
利申你地講個兩首都未真fc

sweet 易係真既，命燃中間個位成日炒

完全唔記得左sweet有M+

雜巴：唔記得嗰首已經係M+

唔好傷心
真巨巨會代表我地去架喇

雖然你厲害到m+當m咁過，但都係嗰句

你唔好咁雜巴啦

好心佢唔好咁雜巴

你唔好咁容巴啦

又批鬥

雜巴歧視手部傷殘人士

真巨巨去同真人開party
留下我被批鬥

睇黎水絲要黎癲喇

最正係左下隻鞋

im@s post有三寶

曬卡、批鬥、抽唔到

嚟多張奏

人類嘅潛能

無人 追分仲有咩意思

發緊

呢個推主畫奏好靚
我有follow開

又要繼續做社畜

問定先,有無人2點得閒玩 有1條體+支50水

視乎有冇人走黎搵我

留名睇卯月生誕祭爆aeed

要做社畜

社畜+1

+2

我都想近距離同girls開party

你係真巨巨 你扮咩

巨頭活動,都係出返去

有無人放低id
返工可以忙裡輸閒打一場

上位卡幾好睇,夠哂pa

用room id入室，2小時後會自動解散にゃ

今晚我們可以開壇

有巨巨開房未

受唔受noob玩

5316688
自己開咗

你地咁快排好idol ?

好想去廁所join

接收差彈咗房

Auto

Me2

排好就唔見左房

2827784

話說我印象中無放chieri點解開左房會係佢

幹 風紀委員哪有這麼萌

法國開完房轉嚟連登打房號就會彈我出房

高巨巨有得睇真人

2704458

我諗我明,係做大頭相個張卡?

-2

返緊工，入黎昅下

整埋間樂屋出黎

唔夠人

無人

好想同風紀委員瘋狂進行不純異性交遊....

間房摺左？咁等放工...

2164864

唔怕等就入黎慢慢等夠5個人,反正我唔急住打

摺咗
等收工先

入唔到你間房

咁恐怖?

個開房打協力幾得意，係個化妝房到等人入不過好似唔比選歌同chat

係咪要禁開始扣左體先?
但我一禁開始就話斷線

same入唔到

得1個人個陣禁開始,自己入左其他人隊.....

。。。

6533289
試吓入我呢間

入唔到

入唔到，可能要等到3點？

以下為推測

有一定機率入唔到,我岩岩重開過幾次一禁開始就斷線

即係入唔到就可以即刻開過間

第2,唔夠人禁開始應該會自己有街人入黎

明明上次開果間啲人都入到嚟

7703729

都係唔得

今晚9點先同大家玩 社畜中

7085873

等睇巨巨今晚直播圍爐

又幾過癮

can't

9點唔係要睇5分鐘劇場咩

咁今晚完左劇場就召喚大巨、紅巨、N巨同水巨[

我又試下開
2519995

唔得

我重左次game
7792143

再唔得就暫時放棄入街場算?

failed

今晚先再試

人人都可以做巨

用ipad玩
唔好太大咩

10點打後有冇人要開場

10點打後我ok

放十點

本身都用緊plus機打
大係大左 唔會話打唔慣

夜晚好得閒

兩三點都咁,今晚唔知fix好未

話說ben尖都好似衰過同一樣野?

Fyi, 各種特技的發動情況

Concentration: 只有本人會斷combo
悠貴：同三色一樣唔係全cu都照發動

社畜要夜晚先有得玩

班煎係有幾種情況
入到場揀完歌入唔到歌無得打
打完去唔到score board etc。。。

我張悠貴放vi位好似分數差一截咁既

Overload都唔會扣血 ？

2ch room募集串話

1.開左room之後出app(唔係kill app)再入番會當你切斷，其他人會搵唔到房主，但房主會仲係room

2.超過5個人同時入你房會有可能發生1的情況（房主係房但房本身已經同server斷左）

Od除左第一次live party之外係唔扣血

岩岩係開完房連mon都無熜過都入唔到

2714890

得閒既人再試下,我自己一個人開始打左1場

hi

入到呀,人黎

入到先黎無人打

等多陣無人打可以照開始(好似係)

2ch出左裡技

好多人用pro開房再轉m得左

佢地估似乎係m太多人開會自動斷閒置房

btw-1

好多巨巨

社畜要繼續返工
你哋打

...原來要你地禁準備先?

我禁開始我自己1個走左

做乜單拖衝入左去
我地未ready

仲有單拖完入去,完場個陣會話斷線

屌你我fc奏姐首歌你比斷線獎勵我

柒左獲

4027702

入唔到
6332399

入唔到+1
我岩岩已經係regular轉master,即係應該臨開場前先轉master?
4850395

睇黎係

-2,有無人打

嗌左個fd,-1

禁準備算啦,4個開波

ready左先
廢事歷史重演

招frd子

做陣社畜先

係咪on9,完場之後場內所有人會走曬?

一樣,4850395

咁好啦,唔夠人我都閃先 我fd都無體

岩岩入黎見到你地live緊我走左

放工再戰

live緊都入到場 ?

入到
我仲睇到你班人卡片稱號同代表掛唔同人
淨係認到佳村巴同你唔係掛本命做代表

班長有事業線...
是不是搞錯了什麼

好想同風紀委員瘋狂進行不純異性交遊...

因為好多都鐘意
所以稱號/卡片/大頭相之類各放唔同人

係咪有場

聽聞最曳曳既都係d風紀之類

夠四五個人可以再開,仲有人打既出句聲

好快推爆，有咩解決方案

仲有7分鐘爆體

返工

都係夜晚先,一偷打d人就黎搵我

troll返幾場先
6236536

唔想做社畜 好想打協力

3人or 等3分鐘就去

差好多

小薯們一齊抄連打

3分鐘

入左

今晚先玩

收工已經12點

無睇陣post miss左

唯同紗枝。。我個心

邊條屎忽鬼打memories都無3人FC
未清任呀

sorry大佬

公司偷打岩岩有個柒頭皮衝左入office
sorry
我都係放工先打

社畜打唔到住

手殘甩左粒，對唔住大佬

新年刷首抽刷到出火先中

即係三個人冇FC

唔好嫌棄手殘黨please

無人帶P分

個腦係咁諗住m+個譜，跟住就甩左粒

仲有無場

每場打完都要講對唔住大佬

加油啦,遲下你都FC到既

6236536,打多3場左右

好似每打完一場房主都被消失

應該邊個位放P好?

係個post約戰成日都會miss咗

巨巨約炮post

1點

等多2分鐘,welcome troll場

幹

入咗去你地live緊

要來一發嗎

社畜俾上頭幹緊，不了

巴打我地都係未完任

水絲你...

毆死班PK

6236536同一間,要入就快啦

忙到廁所都唔得閒去

打pro

0great nice bad 1miss

仲有無人入 6236536

我幫咁多位巴打問

今個協力會爆幾多個POST

1個,因為之後D人會話自己開GROUP

坐低無幾耐又要行去做野

6236536,最後2場
3分鐘

開個kekeke約炮會唔會好d 定想用members only

參見水巨

一打完多左兩個人

好可惜我地上場3人fc左

等我5分鐘可以嗎?

LAG機1NICE左凜歌

邊個話你知呢個係正身

等,反正ME都只係打埋呢場

Sorly 大佬

房主開間房最多用2個鐘

如果有多4個人繼續打我可以食水打多幾場

有個斷左
有機會先再開過

個個都fc巨巨

繼續扮,你有份fc

有無人陪小薯
1963430

巴打你去左邊
今晚再會

語言偽術巴打

慘

本post第一五fc(?

今晚交比果5個巨巨FC28

又miss左粒

今晚交比果5個巨巨FC28#yup

我cad1

又一次0great 1miss

仲有無人

NO GREAT誠可貴,FC價更高?

真係要返工啊,今晚先打得

又再一場1miss

Same here

閃先

臨尾香

大家打完記得加我好友

玩多三場無氣

容巴咩名

サム

手殘

都係去街場PＲＯ虐人

㩒太快唔記得咗
梳

個moon

唔打了

打到柑奈啦，多謝咁多位大大carry

我想睇⋯⋯⋯⋯

last 今晚再戰

可唔可以叫佢整同人HGAME自己配返音

好dirty

乾沙希

用錯icon

好邪惡

識J一定J misaki....

好變態

好恐怖

靠巴打curry輕鬆做曬啲任

我本來只係想講健全的同人，但係上面的巴打們太邪惡了

幕張仲未買機票#molamola

單手游過日本啦

最後手段食貴飛/搭早點去的班次

你幾時對巴打們有咁既錯覺

明明你最邪惡

明明你先最邪惡

Jet to the future＆キラッ！満開スマイル発売記念ニコ生決定！

4/18(火) 21時〜
出演:青木瑠璃子、安野希世乃、五十嵐裕美、牧野由依、照井春佳
コーナーゲスト：のぐちゆり、嘉山未紗、新田ひより

機票換門票

mon 下 flight scanner 囉

計緊假
幕張又要凌晨機至得
唔可以再飛了(UO 624+UO 623除外)

大阪仲未買回程
利申諗住游水返

有bug

自從轉左第二批人營運的水準真係確實下降了⋯⋯

我好正義架

睇唔明

派石 回水

有入正確id 但入唔到房情況

回水

結果:派支10水畀你

多謝CY

支持CY

CY 好嘢

CY好嘢

DMJ幾時會有solo曲呢

唱唱下扑街

一路唱一路仆，高難度表演

※第二弾「WEB先行」抽選予約申込みでの受付対象公演は下記3会場となります。
◇ 2017年6月24日（土）・ 25日（日）静岡・エコパアリーナ
◇ 2017年7月8日（土）・ 9日（日）千葉・幕張メッセ イベントホール
◇ 2017年7月29日（土）・30日（土）福岡・西日本総合展示場 新館
■受付URL：
■受付期間：2017年4月15日（土）12:00～2017年4月24日（月）23:59
■当落発表：2017年4月29日（土）13:00～
■入金期間：2017年4月29日（土）13:00～2017年5月2日（火）21:00
■枚数制限：お一人様1公演2枚までお申込み頂けます。

最後の希望

等待並懷抱著希望

巨巨護體

■受付URL：
■受付期間：2017年4月19日（水）10:00～2017年6月5日（月）23:59
■当落発表：2017年6月10日（土）13:00～
■入金期間：2017年6月10日（土）13:00～2017年6月13日（火）21:00

啲人心情實玩過山車
A keep 住上：中到,當日仲有大阪day2

B 先跌後上：中唔到大阪day2,但有SSA

C 先上後跌：中唔到,但有大阪day2補一補受傷心靈

D 瘋狂下跌 : 我甚麼都沒有.jpg

Umm...仲有冇人開緊房打緊？

有一場嘅氣
等夜啲

有冇巨巨而家打 有小小時間

好喇

可以打一場

3433510

りっか様retweet 劇場個tweet 唔通今晚有紗枝

無喎

搵唔到喎清

9799074
再開

都係搵唔到喎

都係無

中bug？
你地開

1817996

6327933

兩間都冇 糞營運

似server 出事

解散

唔係話左開pro/regular/debut,臨開前先轉m咩

辣殺營運⋯送石回水喇

5551126
入到黎就轉難度

9725812
頭先斷左線

no shit
sherlock

見到有隻紗枝入左黎

下個post會加入QnA

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

十卜
我都唔記得咗要咁

第一場跌左下位

仲以為第二場就可以解左3人FC個任務
邊個差2combo

打PRO解3人FC任啦

中間nice左一下
Me shit

同依到d人打好快解到(如果揀人既話 )

第1首毒茸
第2首romantic now

我打PRO算

原來這就是美波經常都著色色衣服的原因

2.0

1314816
求CURRY

你係咪一開始就揀左master開房 ？

3590523
一開波揀PRO

今晚十點再求carry

被carry 得好開心

今晚亂入 troll人/自troll先

首流星m+
流星群靠OL接到
最後太緊張miss左粒

爭一個

要落車了

受唔受手殘黨玩

ME左右手唔協調

咁好人專登入黎諗住幫你地解3人fc,好失望囉

我無體,你可以入

WAIT...

仲有冇房

究竟點先可以掃快d
absolute nine同party night都衰係d極速掃到fc唔到

我食飯先,你地打

-1

食飯先

同巨巨打就算最尾一名都好多分

求咖喱

これが…蒼の力だ！

等巨巨CARRY

4968259

尚欠3人

巴打你爆frd

仲社畜緊
btw頭先係廁所打第一場就跳上位

轉頭搵下有冇人可以del

廁所從來都係出貨好地方

我之前應該已經ADD左你(好似係

紅巴 佢個fed request 我確認唔到

IC

等多2分鐘開波

各位請出擊

轉難度先

仲係pro

風色melody

仲諗左好耐活動頁面果個邊個黎
打第二場跌左張上位先知原來係風紀
同根本同sugar heart一樣
好期待搞笑藝人組一換髮型會點

好驚FC唔到比天使巴恥笑

好大壓力

我都係
I know your feel

我驚過你

這拉票...

風巴唔見左?

風巴消失左

好不安 fc 唔到會比人黃天擊殺

斷咗

係愛呀哈利

第一場已經咁刺激,我寧願打美嘉機關槍

GOGOGOGO

難嘅歌miss左冇咁瘀

拉票，拉票everywhere

痴線第二首香水...

まいまい

我對唔住咁多位

松井畫自己黎拉票
軍神直接用肉身

俾你講中

有我陪你,我到依家都冇辦法唔用補血過

冇記錯應該係第三次可以過到個DNA連打

3張都cu歌,而我有2場去左最右邊

みく竟然冇人FC

4場有3場最右

1 NICE

好難

掃MISS左好多

TP

仲有邊個未參戰

我地有吸引抽到28LV曲既氣場

全滅

召喚大橋巴

聽講要齊巨巨先FC到28歌

FC唔到響子又到我比你地笑,CY你玩夠喇

我

N巴想用限MIKU令我分心

就復刻架喇

hi 搵我?

有無人有cap 紅太陽 天使巴帶領嘅風色

開住3D我差點就FC唔到

房裡頭係高巴來

打多兩場

同考公開試啲擾敵女有咩分別！

有房carry 我呢個小薯未

連續兩首1miss

我就quit

大把
高森P呢d瞓係度都贏既都未出手

3首

高巴都係社長派

就劇場

yes 睇完先打

要返工，不了。

未放學連劇場都無得睇

我要入深山修煉下

我都係，各位一陣再戰

四首

傳染左我

係咪諗住連打到12點?

你地會唔會Ban 我

我無所謂

睇大家

恭喜

美嘉騷...

Bam唔Bam要睇你移民之後點對待非洲人

今次泳裝回

天使

嗚呀

卯月正正子唷

咁快泳裝回

美しい...

都係唔睇post住

咁呢隻呢?

其實係我一直無申報

Mobage 有智絵里

小天使

唔曬限定應該無問題

睇完打得

Moba係智絵里あああああああ

新post open

按定等齊人

見到4巨巨緊係要入黎欣賞下

唔得閑

Lm 睇戰況

世界大合奏

有無手元附直播睇

CLS,不愧係巨巨們

屈機

絕對特權輕鬆fc,無地自容

好彩
特權唔係下下得

求carry

3176642

有人打嗎

91萬 街場都未試過

多謝巨巨carry

今日打左場奏姐打到95萬